有冇日本代購可以代買日本果隻拉王碗麵?

之前一田有得買, 而家冇

香港周圍都有得買wo

激安都有啦

有係大間嘅7仔見過

係咩? 我去過2次都搵唔到既

邊間? 幾錢先

麵王 759 一田 aeno 仲有好多地方都買到啦，駛撚訂咩。

我要呢隻, 行過好多間一田都冇

p牌推唔郁
[重要] 見到藍絲要

周街都有，連大d既百佳都有

我知百佳有，但係貴，有冇地方可以平D

等一田特價，有時10幾蚊個

而家一田又有返貨咩? 之前有段時間去左好多間都冇貨

推

759 都係咁上下價錢

Lm 淨係食過一個味，勁香油脂味

問題係759同一田都冇貨

我真係想知邊間759有, 我而家係要碗裝果隻, 唔該係地睇清楚我問乜先

我真係想知邊間759有, 我而家係要碗裝果隻, 唔該你地睇清楚我問乜先

你直接email 759

樓主唔想蝕不如自己係amazon訂運黎香港

岩岩去左759 真係無
不過佢d貨一輪輪

一田Sell Hong Kong㗎 咪撚幫襯啦